睇完玩tinder個po，我揀左幾張相準備開始玩。

簡介：
175 53kg
識襯衫 靚仔
連登Ac: 窮L卡密（#339751）（依家已經唔敢再用）

迷上拿卡密的本領

卡密好難唔迷，啲肌肉發達到誇張。

就黎想block

Block你先

不建議

個肚咩事？ 剖過腹？

減左肥嘅證明。

好能型

白滑又無毛

好型 實溝死女

唔洗理佢 打開個POST即刻笑左

樓主加油

支持樓主 身形好fit